[突發] 元朗雞地有市民被打！

推!

推

屌發生咩事

push

元朗係咁上下啦

白衫出動？

係周邊地方出手
每個星期係咁都好麻煩

垃圾地方不意外

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732

Push

咩事

可能係手足打黑社會
Check 清楚先

之前見到有幾個手足話會雞地附近保護示威者 係咪佢地比人打？

p

call消防直接skip差佬

黑社會

係囉, 去番個POST問問先

推！！！！

有冇人即刻影到？

屌推

屌

屌咩料

嘩屌又黎

啲白衫人咁搞搞下真係無人敢入元朗消費

大家記住過左一星期 警察仲未起訴白衫 今日反而走去保護佢地

屌 .

應該係周街打街坊當示威者

街坊 你地唔好彩啦
警黑勾結

fact check左先好定調

推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

唔撚敢打示威者咪搵啲落單既出火

推，走既手足小心

還擊記住唔好畀佢哋引入村

買左元朗樓既自求多福

白衫仆街死

好 可以開波

今日,梗係當晒示威者做

啱啱叫一齊走be water班人對唔對得住市民？

唔好諗住覆桌。入夜，圍村佬主場，冇優勢。快啲撤退，來日方長

屌
唔好落單
唔好行小路

屌 又係仆街白衫打人?

街坊

應該唔係，似落單受襲

別去雞地

雞地邊度？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

大家小心,整死班牛屎佬有好多方法
但絕對唔係今晚去送頭!!!

黎料!?

繼續打啦
就睇下班牛屎佬最後點
我地要玩殘元朗

ching咁勇武係前線上連登呀

成班縮頭狗
今朝做咩唔出嚟

Pish

唔好落單，唔好行小路

時間：now
上車地點： 鳳翔街小巴總站
落車地點: any
可接載人數：5
額外備註：
Tg: @dingdongc
#backhome

時間：20:53
上車地點： 全元朗 我會過黎搵你
#YL/ #NT/
落車地點：元天屯
可接載人數：3
額外備註：
Tg: @Invoicess
#backhome

時間：now
上車地點： 朗屏宏樂街 西鐵站對開
落車地點：any
可接載人數：3-4
額外備註：
Tg: @sailorvenus1990
#backhome

時間：隨時
上車地點： 鳳油北
落車地點：九龍
可接載人數：3
Tg: @A5490pp
#backhome

仆你個街 警黑交更？

推！

PISH

警察已經唔係保護市民
咩都靠自己啦
守望相助

推呀

無法無天

推
加快離開，兩面受敵，將非常不利

最新消息：警方今日發放超過一百枚催淚彈

屌仆唔仆街d啊

鳳攸北街有白衣人聚集，大家不要入雞地
等人FC 冇圖 TG GROUP講

不入村，不橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

暴民

推！！！

DLLM ....

繼續和理非啦 再咁打法唔報覆 無人會再出黎

下

入面日日都有發生

岩

DKLMCH

PUSH

呢個真，發夢係現場拆水馬都俾人話暴力

打平民佢地最叻
同班condom仔一樣

PUSH!!

幫手推

Call 消防！

勇武個啲2016年都俾人拉晒
立法會個30個又去左台灣

8點幾出黎攞尾彩，一早入村收佢地係有佢既道理

好有可疑

同一單？

Source: scott

好多車打咗死火燈泊喺度
唔知是敵是友？

推!!!

呢d時候黑警就會消失！

推左先

要個個星期玩殘元朗班臭牛屎啦

突發

元朗站已開實彈槍

全日發射超過150枚催淚彈

創新高武力保護黑社會

依家雞地咩情況？

手足小心，互相提醒

推 救人

push

鄉下老又黎

易地而處 當你比人打完 同路人都只係識打嘴炮 唔幫手覆桌 下次真係彩你都有味 自己比人打完光環就比晒你地